一人N個荷里活最型男星

Heath ledger
Christian bale
Zac efron

Billy Herrington

Billy pepehands

Johnny Depp

george clooney

Daniel Craig 由佢拍皇家賭場已經覺得佢好型，有人話佢欠缺007紳士瀟洒英俊一面，但佢喺鏡頭上嘅埋身動作真係型到出汁，雖178cm高，但著西裝都好好睇

Matthew McConaughey

我個名呢

佢果種型係好粗礦果種 俾人一種感覺說係無論件事發展到幾壞的都有能力搞得番掂既感覺 型到癲

初頭知佢做007日日屌 心諗仲咩搵隻兜風耳馬騮做 點知睇完啞咗 型撚到痴線

只有一個
Keanu Reeves

型到呢

My name is bond James bond

佢同以前d 007唔同 唔靚仔但好型格

George Clooney都冇

無得輸